灰阶布局非常流畅，并从亮红色的退出键得到了很好的标点符号。 升级电脑设置的最佳键盘|Jasmine Harding | 2021年10月1日|大众科学 
 我感觉JBL想说它的蓝牙防水音箱很令人兴奋，它与音箱整体大胆的外观一致，尽管标点符号对我来说有点太花哨了。 JBL充电5回顾:一款坚固耐用的便携式蓝牙扬声器，有备用电池 
 约翰·穆勒说不，我们不会特别考虑链接后面的标点符号。 5月22日谷歌更新很大，尽管谷歌对此保持沉默; 周三每日简报|Barry Schwartz | 2021年5月26日|搜索引擎土地 
 辛辣的咖喱酱是我选择的油炸食物，这是这家餐厅最畅销的菜肴。 Mattie & Eddie 's餐厅展现了一位资深厨师祖父母的爱尔兰精神|Tom Sietsema | 2021年5月21日|华盛顿邮报 
 当视频上有自动字幕时，标点符号可能会不稳定，文字可能会转录错误，字幕并不总是归于说话者。 Paulina Firozi, Allyson Chiu | 2021年3月3日|华盛顿邮报 
 这本书完成于1953年，由标准的断行和标点符号组成，提交时完全被忽略了。 诺贝尔奖得主失落的小说José萨拉玛戈|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽 
 “还要去看时装，”他漫不经心地补充说，语气单调，没有标点符号。 贾斯汀·比伯的腹肌救不了他蒂姆·提曼| 2014年9月10日|每日野兽 
 你可能会说这是我的故事的一部分……请原谅我的笔迹、标点符号和拼写。 无证移民的生活|Jose Antonio Vargas | 2014年4月28日|DAILY BEAST 
 它更像是标点符号，一个现实生活中的逗号，强调了我们日常日程的持续压力。 为什么男人不应该等孩子|Conor P. Williams | 2014年3月8日|DAILY BEAST 
 “SarcMark”®的声名狼藉在标点符号的历史上是空前的。 臭名昭著的SarcMark的兴衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 作者在拼写、标点和连字符的使用上的不一致与原著一致。 homestead |Oscar Micheaux 
 标点符号后的间距标准化，不一致的连字符和古老的拼写保留下来。 美国海军两艘最大的舰艇之一“帝国号”简史。 |匿名 
 没有标点符号，或标点符号的位置不正确，都会造成最严重的混乱。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 在这之后，它变得非常普遍，甚至被用作单词之间的标点符号。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 编者注:小的拼写和标点不一致，主要是引用没有关闭，已经协调。 《巡逻》|约翰·格雷厄姆·鲍尔